\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Es gibt nur Wasser}
\index[in]{Wir haben Flaute}
\index[vw]{Autoren! Santiano! Es gibt nur Wasser}
\index[vw]{Autoren! Santiano!Wir haben Flaute}

\beginsong{Es gibt nur Wasser}[]
\beginverse
1. Wir haben Fl\chord{e}aute \chord{C}und krep\chord{G}ieren dar\chord{D}an
denn schon seit T\chord{e}agen g\chord{C}eht es n\chord{G}icht mehr vorr\chord{D}an
Die Sonne br\chord{e}ennt und w\chord{C}ir verl\chord{G}iern' den Verst\chord{D}and
\chord{A}Alles st\chord{G}ingkt n\chord{A}ach M\chord{H}ann
\endverse

\beginverse
Die Fässer s^ind längst l^eer, die K^ehle verd^orrt
Der letzte R^um war sch^on am ^ersten Tag f^ort
und selbst die R^atten g^ehen so l^angasm von B^ord
R^ette s^ich w^er k^ann
\endverse

\beginchorus
Ref: Es gibt nur W\chord{e}asser, W\chord{C}asser W\chord{G}asser über\chord{D}all
und wir h\chord{e}aben n\chord{C}ichts zu tr\chord{G}inken\chord{D}
Es gibt nur W\chord{e}asser, W\chord{C}asser, W\chord{G}asser über\chord{D}all
und das Sch\chord{e}iff droht z\chord{C}u vers\chord{G}inken\chord{D}

Wir brauchen R\chord{e}um, Rum, R\chord{C}um, sonst verd\chord{G}ursten w\chord{D}ir
Wir brauchen R\chord{e}um, Rum, R\chord{C}um, sonst verd\chord{G}ursten w\chord{D}ir
Wir brauchen R\chord{e}um, Rum, R\chord{C}um, sonst verd\chord{G}ursten w\chord{D}ir
Wir brauchen R\chord{e}um
\endchorus

\beginverse
2. Wir haben die l^etzte Br^iese sch^einbar verp^asst
Und würden ^alles t^un für ein v^olles F^ass
Denn unser S^egel h^ängt nur m^üde am M^ast
Br^ingt uns n^icht ^auf K^urs
\endverse

\beginverse
Da kommt kein L^and in S^icht, nur W^asser vor B^ug
Wir brüllen M^EUTER^EI, wir h^aben gen^ug
denn was der C^aptain s^agt, macht ^uns keinen M^ut
W^artet ^auf d^en W^ind
\endverse

\beginchorus
Ref. (2x)\\
Es gibt nur W\chord{e}asser, W\chord{C}asser W\chord{G}asser über\chord{D}all
und wir h\chord{e}aben n\chord{C}ichts zu tr\chord{G}inken\chord{D}
Es gibt nur W\chord{e}asser, W\chord{C}asser, W\chord{G}asser über\chord{D}all
und das Sch\chord{e}iff droht z\chord{C}u vers\chord{G}inken\chord{D}

Wir brauchen R\chord{e}um
\endchorus
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Santiano
\end{angaben}
